{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 연북정연가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、これも払い戻しができません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際に施設物が破損したり紛失した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具を持ってくることも禁止されます。 客室内では禁煙し、指定された喫煙場所を利用してください。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動的にキャンセル処理され、正常な価格で再予約することができます。 ペンションには無料で利用できる屋外浴槽、一軒家客室、禁煙客室、バーベキュー場所など様々な施設と特典があります。 バーベキューをする場合、炭や雷炭、食べ物、調味料は直接用意する必要がありますが、焼き網、トーチ、トング、はさみ、バーベキューグリルは無償で提供されます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、これも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際に施設物が破損したり紛失した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具を持ってくることも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙し、指定された喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮が必要ですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動的にキャンセル処理され、正常な価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設と特典がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料で利用できる屋外浴槽、一軒家客室、禁煙客室、バーベキュー場所など様々な施設と特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、何を用意すべきですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、炭や雷炭、食べ物、調味料は直接用意する必要がありますが、焼き網、トーチ、トング、はさみ、バーベキューグリルは無償で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 729
    }
}